近代四大邪教：太平天國，義和團，法輪功，熱血公民

當代定義：

1. 在這個團體中，你彷彿能找到過去一直在尋找的東西，他們非常清楚，什麼是你在找尋的。香港獨立建國

2. 當你一接觸這個組織，你對世界萬物就有了全新的看法。其他香港人都係豬

3. 這個組織的世界觀非常簡單易懂，一目了然，並且可以解釋所有的問題。唔係熱狗就係鬼係共產黨

4. 你很難對掌握組織的全貌，事實上，他們也不允許你仔細思考或是檢驗。你在組織中新認識的朋友會告訴你：「這很難用言語解釋，需要親身體會，要不要現在就過去看看？」永續基本法即係港獨

5. 這個組織有一個「大師」、「師傅」、「導師」、「老師」「上師」、「╳師」，只有他能知道宇宙或生命的真相。陳雲

6. 這個組織的教義才是唯一真實的、永遠的智慧。社會上的科學、理性思考等，都會被當作負面的、惡魔的或是不夠啟發。直接支持香港獨立反而唔係港獨

7. 外界對於組織的質疑，反而被當作是組織正面的證明。熱狗係唯一本土派

8. 這個世界即將遭遇大災害，只有這個組織才知道，要如何拯救地球。運動救世

9. 參加組織的人才是菁英，其他人都是病態與敗類，除非他們願意參加我們，讓自己獲得救贖。上方舟

10. 組織會要求你立刻參加。課金啦契弟

11. 組織會要求成員透過服裝、飲食方法、自有的語言、嚴格的人際互動關係，將成員隔絕在社會之外。黃色衫網台語言圍爐

12. 組織會要求你與過去的生活斷絕關係，因為這會阻礙你的發展。同藍絲泛民父母割席

13. 對你的性生活有嚴格規範，例如由「上面」替你選擇配偶、集體性行為或是完全禁慾。（譯注：佛教、天主教是「出家」後才禁慾，一般信眾並無強烈規定。）拜女神 女人奉獻比射撚滿玩

14. 組織不斷賦予你許多工作，並佔去你所有的時間。你必須賣書、賣刊物、招募新成員、參加課程、靜坐靈修……大部份熱狗長期做義工

15. 幾乎喪失了獨處的時間，組織中的某個人總會整天纏著你。(譯註：Buddy System) 永遠有成員長期接觸你

16. 當你開始懷疑，為什麼組織當初允諾的「成功」並未發生時，組織會告訴你，是你投入不夠，或是信念不足，是你自己的責任。(譯註：多層次傳銷也具有具有這種特質！) 香港人未醒覺

17. 組織要求你嚴格遵循教義與規定，這是唯一獲得拯救的機會。只有熱血公民可以令香港獨立

可惜熱血公民成員數目不及前者
仍需繼續努力

除左13其他駁唔到

去政事台啦

前面三個算係時事呱

講得好中

屌你
D私怨撚真係智障黎
咁都叫時事?
求其抽水加句港豬 建國就叫時事呀?

死返去政事台啦仆街

拎返樓主之後係隔離登講既野先

1. 四眼拆大台其實係搶光環 人地衝完佢先去
佢喺台上慢慢講 台下班人就頂住糾察反擊

2. 每次光復行動都好早解散 嗰次攻擊完襯家立即好藥房就解散 100%借義士搞私怨非反水貨

3. 射馬紙 之前海報整到飢餓遊戲咁 以為好型其實中二病爆燈

4. 仲未搞地盤 八月之前佢吹雞我一定去 可惜仍然鳩縮

5. 選舉期間變成永續基本法 突然又唔屌支那人反港獨啦

6. 舊年11月港中大戰 有行動派被差佬圍同嘗試拘捕 我地周圍叫人幫手 結果公園仔好多人都去 唯獨自稱勇武嘅黃洋達扮聽唔到 果次最後救到義士

7. 熱狗仔隊要籌款三百萬 從來冇公布詳情

8. 多個重要成員來自其他政黨 卻人身攻擊離開熱血公民人士為反骨仔 就算對方冇正式入會都係

9. 當年以攻擊人民力量社民連無恥行為起家 而家完全做返佢哋做過嘅嘢

中晒

Admin麻煩搬去政事台

收皮啦屌你老母

法輪功係撚邪教
法輪功只係一d 太極養生嘅運動，只係支那大多人練，共狗政府怕法輪功太團結一齊反佢先屈佢地係邪教。

基本邏輯你都唔撚識
共狗話好嘅姐係唔好
唔好姐係好

屌熱狗係時事，屌青政係政事

我有個uncle(老豆舊同事) 十幾年前信左法輪功
離婚跟埋李洪志去外國之後失咗蹤 佢走之前每個月捐大部份薪水

邪教都可以反共 唔好非黑則白OK

Lm

全中

寫得射撚滿三個字就轉台啦

笑左

啱嗱屌

不過共產黨從未搞過熱狗同鳩達，究竟係佢廢定其他人太勁（例子-黃之鋒同梁天琦）

抽水都唔用腦 所以話同弱智無分別

嘩又撘大台

又係熱狗大台話事

勁
明明唔關時事 事
比人屌就話對方係熱狗

政事台please我係青狗都咁話

D熱狗對唔啱聽嘅post都掟去政事台。

其實admin見到會做決定啦

青政支持者話自己係青狗
扮嘢都扮得似D啊。係得熱狗先鐘意做狗架。

死返去政事台喇
利申港豬

屌你老母啦

仆街死啦死港豬 屌你老母

做乜改名呀刺客

無知一問 樓豬移左民未

可能佢番左大陸包二奶。

我對法輪功無研究
我一直都以為係法輪功係邪教
最近睇左本書講propaganda ，先回想法輪功都可能係共狗其中一個宣傳。

大約97~99 因為太多人練功，肛澤文出力打壓並開始對宣揚佢地係邪教。

好惡呀😭
鍵完國係咪要清算我🤔

又係打手
可唔可以番高登呀
講到熱普城無論述咁
明明最無論述既係其他本土

不過法輪功全世界都周圍擺檔，財政方面的確幾令人懷疑。

Et tu, Brute?

熱普城有乜論述呀？
修改學生手冊迫使教統局不干預學校？

反諷黎你去問下香江19同御理兩隻知名熱狗就知我係咪「青狗」

又係呢句

法輪功唔係邪教喎

香港四大毒盟
熱普城，港豬，賣港聯盟和飯民

你知唔知乜嘢叫得把閪口

留名跟進先得

殊樂bibi～都係邪教

唔小心擊殺左皇天添

仆街又真係講得幾中

熱狗唔敢回應

講事實都俾熱狗話

咁多正皮

成撚日話勇武 其實差佬未撚驚過你

黃洋達我屌你老母

Admin 召喚

講起邪教又要加多一點：
邪教組織一向都係基於一啲本身已經受歡迎嘅理念，引人入局的。

太平天國抄基督教，義和拳抄道教同傳統中國迷信野，法輪功抄new age，熱狗就抄烏克蘭中東嘅抗爭組織；以及引用陳雲嘅道教野。

所謂健身強體練武術，要打贏差佬，佔領期間已經有人講，已經有人喺旺角街頭教，附近有拳館免費教人。
城邦派講到係自己發明嘅自製盾牌，其實係羊子學NIP友的

至於熱血少年軍，即係教後生仔操fit，我早過黃洋達三個月已經喺高登開post討論

義和團

話之你地狗咬狗.
唔好搞亂時事台..
去政事台 la...

法術神功護體 > 陳雲召喚大鵬金翅鳥
義和拳 > 運動救世
反清復明 > 光復華夏
拳匪 > 熱匪

其實而家係仔細分析討論邪教 真係冇乜提政治喎

站務台開post即做野
ho ball

一鍵留名

睇住隻熱狗有時屌有時求admin
唔知仲以為精神分裂

感謝你把網上討論導正

感謝您把網上討論導正

有無熱狗可以反證熱血公民唔係邪教？

我地熱血公民做事係最光明磊落的！

香港警察：我哋都係！

我地可以有合作既空間

邪教又番到大陸嘅，唔係會捉番去酷刑㗎咩？

鳩達瘦胃上北京.jpg

人哋嗰時未成立邪教

駁唔到

鳩達實返到大陸啦，條廢人由頭到尾都係得把口

邪教竟然冇共產黨

唔知邪教教徒過唔過聖誕節

實文意也

除左13外全部match
btw 呢啲post好心就開係政事台

lmlm

其實我係早幾日睇完有關義和拳節目先開post
最初真係想討論邪教 唔係食熱狗

駁唔到
皇上神功護體，壽與天齊

見到你今時今日寫依段嘢，再諗番之前你響高登撐熱狗果下嘢真係

係熱狗變咗 唔係我

駁唔到
利申 輕度熱狗

Fixed